腳痺呢種感覺好撚仆街

最鍾意盤起腳坐
但次次放返腳落嚟痺到仆街

啱阿
好似隻腳唔屬於自己一樣

Ok

戒啦 咁坐對腰骨又唔好

廿幾年習慣

隻腳好似校咗去雪花台咁樣

好癲又行唔到

豬腦